暴大 End Sem?

[Forwarded from 中大學生會消息發佈]
1559 本會致電中大校方，查證終結本學期的消息。高層表示將於今日內發佈通告，交代詳情。

1

2

3

4

5

點解仲暴大佢叫真革大

6

本身都得返半個月
12月頭考final

封晒8大？

wadiu

提早完sem
人人A+

7

學生們作為一個人黎講已經做得比校方好
學校已經冇野教到佢地啦 直接完 eem 啦

8

9

10

d gpa點

留明

11